林鄭唔係好鍾意去探病關心警員咩，仲唔去？記住唔好帶口罩喎

要求林鄭立即唔戴口罩探望確診武漢肺炎警員, 以表對軍政府效忠與支持!!!

林奠:肺炎?不了